［新手］車籠積左狗味

新手一問，上手車主養狗搞到成浸狗味，冇開冷氣都聞到，開左就少d味。

有冇巴打分享方法清走浸味，用竹炭吸、漂白水抹、咖啡渣吸等得唔得？抑或一定要去車房蒸籠？

寵物車都仲買？
揀過第二架唔得？

試車果時開住冷氣，又有空氣清新劑味，冇為意

你都養返隻

清潔，吸塵，換冷氣隔

備長炭

唔抗拒就試下點蚊香焗下

洗小小錢俾人拆櫈大清啦 好過曬心機時間搵個源頭

咩車

啱
呢舊野真係又平又屈機

Jazz 有冇計

試下先